tvb拍倚天 馮盈盈=周芷若 湯洛文=趙敏 有冇得諗

張無忌=牙fred

單機啦你 呢個時候仲睇tvb大陸劇

仲tvb

睇撚左做湯盈盈

Sor lo

我星期日會出黎架

手足驗下眼好

趙敏：林泳淘
芷若：朱晨麗
蛛兒：高海寧
小昭：李旻芳

張無忌：佃製作所

分化post由佢沉

等等先，倚天係香港野黎，千萬不要被大陸入侵到誤以為香港野係大陸

TVB不了

馮盈盈做趙敏會唔會似啲

梁烈唯=張無忌

主要係樓主想同牙湯瘋狂做愛

咁諗又好似係

湯洛文個樣純啲乖啲

林峰 唔唱k 是但一個做張無忌 得唔得

林峰係楊逍啊有冇人覺得好似樣？